救護消防救急扶危，結果自己被人屈都冇人攬

消防救人比黑警狂屌

救護帶口罩就拉
黑警搜局，叫黑警比NUMBER 就彩你都有味

大家都係紀律部隊，一個打死人都唔割，一個比狗蝦到出哂面都唔幫
陰尻公囉，不過冇計啦，唔出黎反抗就係咁既下場

試諗下一萬個消防員，如果有一半消防著住制服，以保護市民為名，帶領市民示威
係超級大既核彈，對國際或者林鄭政府

不過消防都唔會出黎架啦

預左成世比狗恰啦
虎落平陽被犬欺

呀sir OT呀？
聽講你地呢期好中意恰親愛的消防同救護

冇計啦
比市民尊敬支持
班狗係好撚葡萄既

推，我要香港每個消防員都睇到

消防巴打，我愛你地

試諗下一萬個消防員，如果有一半消防或者2/3千著住制服，以保護市民為名，帶領市民示威
係超級大既核彈，對國際或者林鄭政府

唔屌柒班黑警?

消防救護都未企出黎，屌柒? 你老幾呀?
至少自己企出黎反抗，我地市民先可以幫拖呀，明唔明呀

而家全世界幫我地屌柒支那，都係因為我地出哂黎抗爭

消局家屬屌狗

屌狗?
我淨係聽到隻狗係咁咬消防喎

你有無睇我果兩條片架 咁都唔算屌咩